【UGL案】廉署完成調查 律政司：無足夠證據檢控梁振英

廉政公署傍晚就前特首梁振英涉收取5,000萬元的UGL案件發聲明，指就前特首梁振英及立法會議員周浩鼎被指稱涉嫌觸犯貪污以及公職人員行為失當罪行的投訴已完成調查，並已向律政司徵詢法律意見。廉署指律政司認為沒有足夠證據向上述人士提出檢控而達致合理機會定罪。律政司其後亦發聲明，指仔細考慮廉署提交的調查報告及相關資料後，認為沒有足夠證據對梁振英和周浩鼎提出檢控。

廉署指，根據既定程序，將調查結果呈交負責監察廉署調查工作的獨立『審查貪污舉報諮詢委員會』審議，在審閱有關報告及法律意見後，委員會同意廉署無須作進一步調查。

律政司話咩就咩啦
律政司都係習帝欽點，即係欽差大臣，話點就點啦

預左
律政司司長都係罪犯，點會拉另一個罪犯

以前就你戶口多錢都捉
而家

已經冇法治!

貪污大蟈，蚹蛤蟈蜻

點解可以成個熱門都個post冇關於呢單野
淨係得果啲咩震蛋露bra 低級post
心都up埋

Lihkg 一向垃圾

好老實 依家香港咁既情況
我頭先睇新聞見到依單野已經完全預見係咁既結果
佢話會捉梁振英先出奇呀

一個失勢既係監獄坐緊
一個有權有勢咪上左位囉 老董都係咁樣
得閒出黎鳩UP幾句 笑柒你班腥港人又得

香港，勝在有你同ICAC！

ICAC已死

特登入黎時事台搵，連登太多五毛啦

合理機會定罪

律政司又知？

推

廉恥工署

好失望。。。

香港跟本已經變左人治社會
反對既就會DQ
強列要求美國香港關係法

辣剎

icac

Icac一直都垃圾
冇期望過，最有實力捉小市民

講個笑話

廉政公署